連登邊隻動物最叻駁嘴

2頁開估

象

因為蟻多嬲死象

狗

屌你老母

答案係...

李絲

豬

連登仔？

連豬炮發

連登邊隻動物最蠢？

係連狗
因為狗奴才
奴（no)才即係不才
不才即係唔叻

即係狗不才 所以連狗最蠢

馬，串過馬撚

仲未兩版

思路正確

快

答案係妙語連豬呀 dnlm

未第二頁
5/10